救援車到場 大家call爆救護消防啦

聽朝唔塞路 塞爆佐敦！！